波台癡線佬又上報紙

邊個？

村短

@boa @賓科

熱狗入港獨

波台狗又搞事